今日又係零確診，但冇人理

[size=6][b][red]香港宜家好安全
所以我決定不停出街聚餐消費振興經濟，向政府帶頭攬炒說不

中左肺炎咪撚醫

照樣限聚令

中嘅極會極低
就算中咗好大機會係輕症
唔驚

希望可以放寬
好想去唱k呀

中左肺會花，跳高1CM，高燒43度圓寂

只是個別重症例子